[
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 1,
		"question": "Quelle maison de Poudlard a pour emblème un lion ?",
		"options": ["Gryffondor", "Serpentard", "Poufsouffle", "Serdaigle"],
		"answer": "Gryffondor"
	},
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 2,
		"question": "Quelle maison de Poudlard valorise le courage et la bravoure ?",
		"options": ["Gryffondor", "Serpentard", "Poufsouffle", "Serdaigle"],
		"answer": "Gryffondor"
	},
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 3,
		"question": "Quelle maison de Poudlard a pour emblème un serpent ?",
		"options": ["Serpentard", "Gryffondor", "Poufsouffle", "Serdaigle"],
		"answer": "Serpentard"
	},
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 4,
		"question": "Quelle maison de Poudlard valorise la ruse et l'ambition ?",
		"options": ["Serpentard", "Gryffondor", "Poufsouffle", "Serdaigle"],
		"answer": "Serpentard"
	},
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 5,
		"question": "Quelle maison de Poudlard a pour emblème un blaireau ?",
		"options": ["Poufsouffle", "Gryffondor", "Serpentard", "Serdaigle"],
		"answer": "Poufsouffle"
	},
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 6,
		"question": "Quelle maison de Poudlard valorise la loyauté et la patience ?",
		"options": ["Poufsouffle", "Gryffondor", "Serpentard", "Serdaigle"],
		"answer": "Poufsouffle"
	},
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 7,
		"question": "Quelle maison de Poudlard a pour emblème un aigle ?",
		"options": ["Serdaigle", "Gryffondor", "Serpentard", "Poufsouffle"],
		"answer": "Serdaigle"
	},
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 8,
		"question": "Quelle maison de Poudlard valorise l'intelligence et la sagesse ?",
		"options": ["Serdaigle", "Gryffondor", "Serpentard", "Poufsouffle"],
		"answer": "Serdaigle"
	},
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 9,
		"question": "Quelle maison de Poudlard a été fondée par Helga Poufsouffle ?",
		"options": ["Poufsouffle", "Gryffondor", "Serpentard", "Serdaigle"],
		"answer": "Poufsouffle"
	},
	{
		"theme": "Maisons",
		"number": 10,
		"question": "Quelle maison de Poudlard a été fondée par Rowena Serdaigle ?",
		"options": ["Serdaigle", "Gryffondor", "Serpentard", "Poufsouffle"],
		"answer": "Serdaigle"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 1,
		"question": "Quel personnage est connu comme 'Celui qui a survécu' ?",
		"options": [
			"Harry Potter",
			"Ron Weasley",
			"Hermione Granger",
			"Neville Londubat"
		],
		"answer": "Harry Potter"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 2,
		"question": "Qui est le directeur de Poudlard pendant la majorité de la série ?",
		"options": [
			"Albus Dumbledore",
			"Severus Rogue",
			"Minerva McGonagall",
			"Dolores Ombrage"
		],
		"answer": "Albus Dumbledore"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 3,
		"question": "Quel personnage est le meilleur ami de Harry Potter ?",
		"options": [
			"Ron Weasley",
			"Drago Malefoy",
			"Neville Londubat",
			"Cedric Diggory"
		],
		"answer": "Ron Weasley"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 4,
		"question": "Quel personnage est connu pour son intelligence exceptionnelle ?",
		"options": [
			"Hermione Granger",
			"Luna Lovegood",
			"Ginny Weasley",
			"Cho Chang"
		],
		"answer": "Hermione Granger"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 5,
		"question": "Quel personnage est le rival de Harry à Serpentard ?",
		"options": [
			"Drago Malefoy",
			"Severus Rogue",
			"Lucius Malefoy",
			"Voldemort"
		],
		"answer": "Drago Malefoy"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 6,
		"question": "Quel personnage est le professeur de potions au début de la série ?",
		"options": [
			"Severus Rogue",
			"Horace Slughorn",
			"Minerva McGonagall",
			"Gilderoy Lockhart"
		],
		"answer": "Severus Rogue"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 7,
		"question": "Quel personnage est connu pour ses cheveux roux et sa grande famille ?",
		"options": [
			"Ron Weasley",
			"Ginny Weasley",
			"Fred Weasley",
			"George Weasley"
		],
		"answer": "Ron Weasley"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 8,
		"question": "Quel personnage est le gardien des clés et des lieux à Poudlard ?",
		"options": [
			"Rubeus Hagrid",
			"Argus Rusard",
			"Alastor Maugrey",
			"Remus Lupin"
		],
		"answer": "Rubeus Hagrid"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 9,
		"question": "Quel personnage est connu pour ses lunettes en forme de demi-lune ?",
		"options": [
			"Albus Dumbledore",
			"Harry Potter",
			"Minerva McGonagall",
			"Severus Rogue"
		],
		"answer": "Albus Dumbledore"
	},
	{
		"theme": "Personnages",
		"number": 10,
		"question": "Quel personnage est le Seigneur des Ténèbres ?",
		"options": [
			"Voldemort",
			"Lucius Malefoy",
			"Bellatrix Lestrange",
			"Drago Malefoy"
		],
		"answer": "Voldemort"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 1,
		"question": "Quel sort est utilisé pour désarmer un adversaire ?",
		"options": ["Expelliarmus", "Stupefix", "Avada Kedavra", "Accio"],
		"answer": "Expelliarmus"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 2,
		"question": "Quel sort est utilisé pour tuer ?",
		"options": ["Avada Kedavra", "Crucio", "Imperio", "Stupefix"],
		"answer": "Avada Kedavra"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 3,
		"question": "Quel sort est utilisé pour faire léviter des objets ?",
		"options": ["Wingardium Leviosa", "Accio", "Lumos", "Alohomora"],
		"answer": "Wingardium Leviosa"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 4,
		"question": "Quel sort est utilisé pour ouvrir des portes verrouillées ?",
		"options": ["Alohomora", "Accio", "Lumos", "Nox"],
		"answer": "Alohomora"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 5,
		"question": "Quel sort est utilisé pour éclairer la baguette ?",
		"options": ["Lumos", "Nox", "Accio", "Alohomora"],
		"answer": "Lumos"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 6,
		"question": "Quel sort est utilisé pour éteindre la lumière de la baguette ?",
		"options": ["Nox", "Lumos", "Accio", "Alohomora"],
		"answer": "Nox"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 7,
		"question": "Quel sort est utilisé pour invoquer un objet ?",
		"options": ["Accio", "Wingardium Leviosa", "Alohomora", "Lumos"],
		"answer": "Accio"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 8,
		"question": "Quel sort est utilisé pour stupéfier un adversaire ?",
		"options": ["Stupefix", "Expelliarmus", "Avada Kedavra", "Crucio"],
		"answer": "Stupefix"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 9,
		"question": "Quel sort est utilisé pour torturer ?",
		"options": ["Crucio", "Avada Kedavra", "Imperio", "Stupefix"],
		"answer": "Crucio"
	},
	{
		"theme": "Sortilèges",
		"number": 10,
		"question": "Quel sort est utilisé pour contrôler quelqu'un ?",
		"options": ["Imperio", "Crucio", "Avada Kedavra", "Stupefix"],
		"answer": "Imperio"
	},
	{
		"theme": "Créatures",
		"number": 1,
		"question": "Quelle créature est connue pour garder les coffres de Gringotts ?",
		"options": ["Dragon", "Gobelin", "Sombral", "Hippogriffe"],
		"answer": "Gobelin"
	},
	{
		"theme": "Créatures",
		"number": 2,
		"question": "Quelle créature est Buck l'Hippogriffe ?",
		"options": ["Hippogriffe", "Sombral", "Dragon", "Acromantula"],
		"answer": "Hippogriffe"
	},
	{
		"theme": "Créatures",
		"number": 3,
		"question": "Quelle créature est Aragog ?",
		"options": ["Acromantula", "Dragon", "Sombral", "Hippogriffe"],
		"answer": "Acromantula"
	},
	{
		"theme": "Créatures",
		"number": 4,
		"question": "Quelle créature est Fumseck ?",
		"options": ["Phénix", "Dragon", "Sombral", "Hippogriffe"],
		"answer": "Phénix"
	},
	{
		"theme": "Créatures",
		"number": 5,
		"question": "Quelle créature est utilisée pour tirer les carrosses de Poudlard ?",
		"options": ["Sombral", "Hippogriffe", "Dragon", "Acromantula"],
		"answer": "Sombral"
	},
	{
		"theme": "Créatures",
		"number": 6,
		"question": "Quelle créature est Norbert ?",
		"options": ["Dragon", "Hippogriffe", "Sombral", "Acromantula"],
		"answer": "Dragon"
	},
	{
		"theme": "Créatures",
		"number": 7,
		"question": "Quelle créature est Dobby ?",
		"options": ["Elfe de maison", "Gobelin", "Sombral", "Hippogriffe"],
		"answer": "Elfe de maison"
	},
	{
		"theme": "Créatures",
		"number": 8,
		"question": "Quelle créature est utilisée pour envoyer du courrier dans le monde des sorciers ?",
		"options": ["Hibou", "Sombral", "Dragon", "Hippogriffe"],
		"answer": "Hibou"
	},
	{
		"theme": "Créatures",
		"number": 9,
		"question": "Quelle créature est Nagini ?",
		"options": ["Serpent", "Dragon", "Sombral", "Acromantula"],
		"answer": "Serpent"
	},
	{
		"theme": "Créatures",
		"number": 10,
		"question": "Quelle créature est Fluffy ?",
		"options": ["Chien à trois têtes", "Dragon", "Sombral", "Hippogriffe"],
		"answer": "Chien à trois têtes"
	}
]